屌你老母班BOT撚可唔可以收皮呀？仆街陷家剷

依家有用post 第一二個覆一定係BOT黎，如果個bot 講樣黎有用的話我哋自然會推上熱門架啦

有時個BOT又長到仆街，個post咁就比你班仆街玩死，大家學番六七月時的方法好唔好？

你係P牌？